{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292624256/naju-q-naju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699129000179&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640741&selectedRatePlan=385228464&expediaPropertyId=71613258&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 Q"
    },
    "text": "羅州Q (나주 Q)\n羅州を訪問する際、羅州Qでの宿泊は優れた選択になると思います。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "羅州Qはどのような特典がありますか？",
            "answer": "羅州QではWiFiやセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "羅州Qの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "羅州Qは24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "羅州Qのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "羅州Qのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "羅州Qのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "羅州Qのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "羅州Qの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "羅州Qの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "羅州Qでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、羅州Qでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "羅州Qへのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "羅州Qへのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "羅州Qではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、羅州Qではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "羅州Qではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、羅州Qでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "羅州Qに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、羅州Qには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "羅州Qのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "はい、羅州Qには指定の喫煙区域がありますので、喫煙される方はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 486
    }
}